唔驗唔知身體好，驗到攬炒確係好，大家應該快做武漢肺炎測試

要知道武漢肺炎可以無燒無咳咩事都無，所以大家有事無事都去果D指定診所留篤口水，過幾日等佢地化驗結果，驗唔到就固然最好，驗到有既話你成間公司可以唔駛返工，呢鋪仲唔係攬炒？

只要十個去留口水做測試既人入面有一個有事，咁林鄭就會好頭痕！